短短五日各大學變據點就有狗滲透、扮大台、被內部瓦解

Popo冇進攻, 唔代表冇狗做嘢,狗係可以好狗,
扮和理非扮記者扮FA去打示威者搞破壞,

共諜就係整場運動癌細胞
一旦發現共諜，即切（撤）
今次各大學手足教識大家Be Water

勇武組織前約法三章：
1.以對等武力自衞及制服
2.針對性破壞後要留下原因
3.不偷不搶不主動打人、狗嚴守紀律

以快閃為主，不守據點
不戀戰、以人為抗爭根本
不作無謂犧牲

不割蓆不篤灰不分化
祝武運亨昌